$10 話多唔多 話小唔小 足以令我睇清dc9 真面目

有次通宵仲係學校 過埋鐵尾車時段
逼於無奈去公共 dc 站搭dc
一落車俾$100 趕返屋企訓教
睇都唔睇 拎埋找續就閃人
我自問己經好有禮貌唔該前唔該後
但後尾我都係發現佢找小$10 俾我
事隔幾個月一直耿耿於懷
只能感嘆自己太on9 信任dc9
大家記得睇清楚找續先落車
亦唔好留低隨身物品係人地到
好灰好心痛 蝕左$10 俾dc9

試過dc9找多左100比我 仲要老野dc9黎
數完即走理撚得佢

睇開啲啦巴打 $10蚊就耿耿於懷
大大吓就無野

仲要幾個月